其實hulk到底有幾大隻?

睇age of ultron 佢大過普通人好多，
但去到avengers佢又縮細到同thanos 一樣

幾bulk 下

即係你假設緊thanos同普通人一樣大

errr...師兄你中文唔合格?

因為thanos都大過普通人好多囉

樓主個名又改得幾好

Age of ultron 個期 佢就黎比賽所以bulk緊 到avengers 個排撞左比賽期 岩岩好修左身 好乾身 無水份

乾咗好多即係點

thanos又係咁，佢捅ironman果下，明顯見到佢只係大ironman一個頭，如圖:

咁thanos同hulk係太空船MMA，好明顯佢地差唔多size，

但hulk 係age of ultron 既size 係咁

好明顯大好多

原來真係會成日唔同高度

大家咁話啦

搵到link

目測米四

唔係好覺佢有變過

愈嬲愈大隻

0712條女好大波

笑到仆街 errrr

我都覺佢套套戲嘅高度都唔一樣

好似扯旗咁，有時勁硬勁大條，有時軟軟哋冇噤大條

咪就係，外國原來都大把人討論呢樣野，
好記得佢incredible hulk成個巨人咁

唔知係咪越嬲越大隻
但官方好似解釋咗佢力量就係同憤怒成正比

官方設定8尺5寸

因為依家無左越嬲越大隻呢個setting
睇翻之前嗰2套hulk
係會大隻好多，嬲會變大隻啲